魚革義士再被捕

睇番先知有位魚革義士出左黎幾個月...
又不幸被捕
但好似唔多人知
手足而家還押緊....隨時再失去幾年光陰
有無人知下次幾時再提堂
大家去聲援下
同埋大家抖夠就好出番黎啦
我地仲未贏！
救義士

救人

Push

手足不是condom，有力出力，有錢出錢，令到運動得以繼續多人撐下去呀

#wail#pi多啲關注吓/有時間到庭支持

連潤發！ 吾可以忘記每一位義士！

【荔枝角收押所】
昨日跟區軒到荔枝角收押所探望手足，先報告一下，早兩星期在香港仔被捕的其中一位男生正於荔枝角收押所還押，他精神不錯，正慢慢適應，著南區街坊放心。

另一個是連潤發，發仔早前在初一案被控暴動罪成而入獄，出獄後又再次被抓的手足。他甫踏進探訪室，我心底裡異想激動，眼淚都快要掉下，他說他沒事，可能是天注定的命運，是上天予他的角色，因為在荔枝角裡有很多手足被關押，一直聊著，發仔臉上總帶一抹充滿溫度的微笑，他說他跟裡面的手足說：「無論你有多不習慣，歷史會告訴我們有沒有做錯，撐住，我們絕不是condom！」他著我要把這些話公開鼓勵在外在內的手足。

望著眼前堅定、坦然而溫柔的眼神，我知道只有堅持，才能令彼此看見希望。我們心裡大抵有多少不安與掙扎，但請不要忘記已犧牲的抗爭者，一個也不能忘記。

衰過果啲認真最好做翻後勤，再衰會好慘

推 大家唔好忘記佢 下次提堂一齊聲援

撐

屌 要欠你幾多呀

頂

Push

發仔

推

理念可以令一個人咁強大
手足保重
多謝你

好人一生平安

食沙律啦

香港人欠你好多
好人一世平安

好想講聲多謝同對唔住
希望你會睇到

唉屌，享受多幾日自由冇人會怪你架手足
我地好需要你嘅經驗同勇氣

發哥

連義士

衰過都唔識保護自己...
快閃啦

連義士多謝你

push

大家幫手

手足
我地會努力救你地嫁

佢為香港受咗咁多苦，但對香港人既信心比好多人都更大

義士當年俾人當condom
今日都肯為香港犧牲

屌

PUSH

其實只可以堅持到光復香港先救到班義士
所以大家堅持落去
和勇一齊抗爭

我哋贏咗啦，驚閪咩
泛民大升，完全勝利✌️
曲線要講明

五大訴求一日未達
運動都唔可以完
禮拜日就做野

街上欠義士的只能上街還

做下後勤文宣都好

唔好呀。。。。

香港人欠你太多了

佢係11月18日救poly行動中喺彌敦道窩打老道交界被捕 被控暴動罪

tui

救義士!!!

點可能忘記

你講乜撚野呀

手足加油

五毛嚟

真英雄

佢坐咗兩年幾，btw咩事還押？通常暴動可以保釋

手足

雖然poly冇晒人足，但係既然重開校園，不如收工一齊入去清潔

聲援義士！

咁撚仆街

垃圾香港 政治獄

下

中完又中 手足點解咁黑仔 跑快兩步應該走到

手足抖下啦 唔好出

因為有前科 所以冇得保釋啊

聲援發仔！

拉左幾千人，你覺得純粹跑快2步就一定會無事?
我估個位手足可能都幾前

推
義士

有無多資料
可以點幫

又來

歷史會證明我地冇錯！

死黑警

On9你地肯上前線佢咪唔洗比人拉囉

點解會咁架

up

好人好報

好人一世平安

點解永世都係好人受苦
啲冚家產幾時冚家產啊

當然冇錯啦
好多黃線弟兄姊妹支持你架 日日係出面食黃店呀 買黃野呀 得閒又去富士山插下支stand with hk旗呀 唔知幾忙呢
係時候快閃轉了又
等你呀義士

義士

聲援手足

唉
屌那星死黑警

至於第五被告連潤發，辯方指他於1997年由內地來港，對歷史充滿興趣，他見當晚電視畫面有警員向天開槍，深感政局隨時改變，因而觸發他走到前線在現場觀察，辯方指他本身並非仇警或受政治團體影響，他亦無意製造無政府狀態。

大家可唔可以堅持到贏
贏左就大家都無事

多謝手足對唔住手足

手足 光復香港後 一定封你爵

幫佢呀一定要

義士都無抖
我地都唔可以抖
未贏啊

已經拉到無乜剩

有冇眾籌幫手

到底要幾偉大先可以一次又一次為香港付出

。

屌....
我哋唔值得你犧牲咁多啊！
無數人被殺被強姦被自殺
有更多嘅係失去數以年計光陰
然後香港人都係唔肯擺工
要人逼要人塞路先至肯請幾日假
香港人真係唔值呢班手足

我睇到個名已經覺得好熟口熟面
手足....

要幾愛香港先會咁

連義士....

屌 究竟佢犯錯乜嘢
點解要咁對佢！！！！！！

對你唔住

尋晚睇到
岩岩坐完告暴動 而家又告過 屌

唔會放棄
大家目標 政治訴求一致
但個人角度出發 可以點幫佢

我都唔知
暫時我諗希望下次手足提堂 可以一齊聲援佢
當年魚革已經無乜人聲援....
希望今次比佢知 大家支持緊佢

Ok

....respect 但係最好就唔好比人拉><

義士當年做咗condom都冇放棄

唉 cls 香港

好人要一生平安

香港人欠咗佢太多

睇到眼濕濕，
我地欠了太多

推！

義士唔係condom

推呀

唔

難聽到
係咪快閃就唔會畀人拉呀屌你老味

對唔住一定會救返你地出黎!!

，

救手足呀

每一位手足都會記得連義士

唉
五大訴求 缺一不可

Tui Dian suen

屌你老母

救手足

Sorry

我地要努力
打贏呢到仗

真心，可以點幫到佢

屌 英雄
我地真係值我你為我地咁做咩

各位手足 要還啦我地

Support

見到魚革個名 612泛民 即縮喇

和理非唔行前唔進步

拉極都係同一批勇武

第時你搵邊個做抗爭

唔通又唱歌咩

今晚中環又有人俾人拉 成班係到叫放人

我地欠左你呀 唔好再出

又被控暴動罪 點算呀

謝謝手足告知！希望快d 知道邊個，繼續去支援

點解出黎要再做被捕師

睇到喊咗
手足好偉大！！
我哋一定會繼續撐落去
一定會為你同其他手足正名！

真係要贏先對得住你地

睇到流眼淚

一定要贏、要還手足清白

不忘手足

夜媽媽放催淚彈

好快無事嫁啦，撐住啊，我地唔會忘記你地每一個嫁！

101

連義士多謝你 希望你睇到

好多人淨係記得梁天琦 但又忘記左其他都有付出前途嘅義士 慘......

佢地真係犧牲好多

五大訴求 缺一不可

魚革義士當年行得太前

唉 覺悟差太多

仲未贏啊

佢自己自會識得判斷點做
唔到你阿之阿左

下 嗰時成班連登仔話鳩拉冇事架喎

wtf

之前係tg見到佢個名以為係撞名
原來真係佢

你最撚醒啦冷氣軍師